好心你地啦，疤好明顯讓利雲特！

咁都要抽？

利雲讓緊4個球證

讓球半，依家輸左兩球半

你好努力幫皇馬r連黑哨洗底

疤狗學人講歐聯，知唔知醜

多謝晒
歐聯又讓 聯賽又讓

條撚樣好煩 黎黎去去都係果句野

不敗不敗
J足一季最後射唔出

好惡，唔好打me，唔好book場

世清你算唔算係波台之恥？

唔夠人講就抽人笠水
睇完輸波好訓啦 下午再上黎反皇啦柒頭

邊個柒啲 出晒名啦你

我係呀！吹呀？

屌奶星，人地要起身返學，世清唔好阻住人訓覺啦

唔夠講就發爛渣

無人識佢搏出位

輸波輸到佢躁底都唔會訓得著

唔知邊個躁啲

我梗係躁啦 咁都比你地追到4球

12碼黑返黎又扮盲左 睇唔到

唔撩你啦世清，等陣爆血管又撩人打架

今次so9唔爭氣 差一球都呃唔到個12m番黎

禁區犯規都無事啦

我驚你爆血管 咁多戰線